點睇另一半成日唔搵自己？

Text佢唔應 話唔想打字
但佢想搵我果陣又好主動
相處sweet果陣好sweet 但有時又好冷淡咁
唉 sorry for1999 想叫下春
有無人都係咁

有 所以分左手
不過佢唔係唔鐘意text 係唔鐘意同我text

你確定係另一半？
似係派軍糧

我多野諗 你又講埋d無謂野咪唔想text

一腳踏十船

Pm 我
我會一個鐘搵你一次

你思路幾似佢

中伏

麻撚煩

跟本就係攝時間

出街個時sweet 番到屋企就每隔半個鐘至一個鐘消失一次